今日必穿27000

唔洗諗

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

27000關口托緊

咪撚燈

穿埋 拜

今日政府同制暴一齊合力既成果

今日好大犠牲...

上證都跌唔少

全賴警甴旨暴製亂有功